希望大家記住，我地一日未爭取到雙普選，依場運動都未完。

林奠下台+徹回收例 都唔可以收貨！